{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 남이섬리버필드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約及び利用時の注意事項によると、リアルタイム予約の特性上、予約が重複することもあるので、重複予約になった場合はカスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができるそうです。 また、利用が不可能な場合、手数料が発生することがありますので、直接キャンセルせずにカスタマーセンターに連絡するように言われました。 予約の変更が必要な場合はカスタマーセンターに連絡すればいいのですが、業者の規定によって変更できないか、手数料が発生するかもしれないそうです。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合はキャンセル料が適用され、手数料は割引適用前の客室販売金額を基準に策定されるそうです。 追加された人数に対する料金は予約時に決済されないことがあり、この場合、現場で決済するよう案内されました。 遅い入室の際には業者に事前に連絡をお願いし、業者の物品破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければならないそうです。 ペット専用の業者でない場合は、ペット連れの場合、入室が制限されることもあると言っており、当日予約後の当日利用の件は利用できないこともありますので、事前に業者に確認をお願いした方が良いそうです。 また、保護者なしで入室した未成年者は入室と払い戻しが不可能であり、事前の予約キャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しが不可能だそうです。 付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際の状況が異なる場合があると言いました。 入室の際には一定の特典があり、一軒家の客室から駐車が可能で、近くには渓谷が隣接しているそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約になった場合はカスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "利用が不可能な場合、手数料が発生することがありますか？",
            "answer": "利用が不可能な場合、手数料が発生する可能性がありますので、直接キャンセルせずにカスタマーセンターに連絡するように言われました。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "予約の変更が必要な場合はカスタマーセンターに連絡すればいいのですが、業者の規定によって変更できないか、手数料が発生するかもしれません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように適用されますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合はキャンセル料が適用され、手数料は割引適用前の客室販売金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加された人数に対する料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加された人数に対する料金は予約時に決済されないことがあり、この場合、現場で決済するよう案内されました。"
        },
        {
            "question": "遅い入室の際はどうすればよいですか？",
            "answer": "遅い入室の際には業者に事前に連絡をお願いし、業者の物品破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの利用に制限はありますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合は、ペット連れの場合、入室が制限されることもあると言っており、当日予約後の当日利用の件は利用できないこともありますので、事前に業者に確認をお願いした方が良いです。"
        },
        {
            "question": "保護者なしでの未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者なしで入室した未成年者は入室と払い戻しが不可能であり、事前の予約キャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティについて教えてください。",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際の状況が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時の特典について教えてください。",
            "answer": "入室の際には一定の特典があり、一軒家の客室から駐車が可能で、近くには渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 638
    }
}